壽司郎幾時先有得食返個炸帶子？

好撚想食

佢個他他醬真係

得罪講句 壽司郎狗都唔食